有無啲令你印象深刻的戲

我有兩套，但唔記得名

一套講有班人，唔知咩人，手持鎖匙，特別在於開門之後可以穿梭世界各地。男主最終有此能力，同女主大奔走，亡命天涯。

另一套講背景我覺得幾好，每個市民手上都戴住隻錶，但其實隻錶係佢地生命倒數計時器，只有工作先會加時，當時間跳到零就即死

第2套潛逃時空

人形蜈蚣 細個睇完不安咗成個下晝